%@Dif:2
Soit un disque de centre $I$. Construis son image dans la rotation de centre $O$, d'angle 40\degres\ dans le sens inverse des aiguilles d'une montre lorsque :
\begin{myenumerate}
  \item $O$ est à l'extérieur du disque;
  \item $O$ appartient au cercle;
  \item $O$ est à l'intérieur du cercle;
  \item $O$ est au centre $I$.
\end{myenumerate}